勇武手足入黎望一望

我知道大家都好撚攰，好撚壓抑，好撚想麻包袋，或者出副本反Cup啲狗，但係大家不得不承認我地已經嚴重損兵折將，同埋身心俱疲。我有以下提議

1:黎緊既活動比和理非手足做主力

我地企前線既人雖然負責開路，同黑狗交戰，保護後面無咁勇敢既手足，但係我地前線主導左2個月，有好多後排手足亦都被捕，唔係得前線，我以為我地可以先轉化身分，大家一齊繼續參與，但係唔好再自發上前面，試下企入後排參與者當中去了解下佢地

2:未來捉鬼論將會更多

眼見黑狗已經明目張膽用鄉黑，大陸狗，香港狗黎扮自己人，佢地主要目的係話我地知有鬼，好多鬼，有捉唔完既鬼，所以我地無得避免，亦捉唔哂，鬼既作用係咩？就係扮前線去現場做出令和理非唔同意既行為去分化我地，所以我地唔可以中佢地既奸計。

3:我地應該做啲咩？

我地依家好易做多錯多，當然我知9成人都明白咩係兄弟爬山，但係總有人係左膠到不得了，我地應該點呢？我個人建議係混入人群參與，但不主動，當有鬼想制造混亂就制止佢，或者有手足暴走就向佢提議更好既方法。

大家都係想為香港未來好，唔好同我講勇武有乜用？和理非有乜用？我敢講我地面對緊既係共產黨，係地球史上最強大既黑社會集團，無人會有百分百既方法可以做低佢，但係用過但係唔Work既方法，就真係要戒啦，一齊盡做！

五大訴求，缺一不可，光復香港，時代革命！

整理思緖，818見

認同請分享

全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！